蓬佩奧算唔算係近代最有影響力既國務卿?

早前發表左反共宣言(新杜魯門宣言),又積極拉攏盟友組成反共聯盟,呢D應該係總統TRUMP做既野黎

不過TRUMP太串,由TRUMP出馬好大機會搞禍成件事,其實之前TRUMP局棋行得無錯,只係一個武肺打亂晒,又放唔低身段,要放權比蓬佩奧

對比起前幾任國務卿,奧巴馬時期克里話支持係台灣行一國兩制,希拉莉個八婆話要賣台灣換果萬幾億美國國債

蓬佩奧做到實事,強硬正氣得黎又有種平易近人既感覺,近代真係搵唔到邊個同佢有得比

不過國務卿係由總統任命

蓬佩奧任期得返唔夠半年

希拉里大d，賣國賣到支那咁撚肥

如果biden上任唔換人就好

已當左佢做未來總統

無可能，民主黨3千幾萬個黨員唔用要用敵黨嘅人？仲要係國務卿

希望pompeo 2024/2028會做到總統
副總統 Rubio 國務卿 Hawley

比民主黨贏到真係食得屎

跟住幾年先最重要
可惜

你又岩

好難搵到第個好似佢咁成功坐大一個極權國家

不過佢係由佢老公克林頓執政果時開始已經做緊呢件事

民主黨一定唔制，民主黨近代除左奶共同賣國真無個掂

只求Trump 要連任

時勢造英雄
唔係全球反中佢鬼有機會上
放喺和平時代佢咪一樣hea下hea下就完成任期

如果當年真係為錢賣台灣，咁佢就真真正正嘅賣美賊。
前兩日台灣節目先講過，如果台灣成為支共嘅潛艇港口，美帝就會無棋行。因為而家支共潛艇港只能係海南島，但南海唔夠深，所以仲可以封鎖偵測，但台灣一出就係太平洋，只要潛到水深超過400m就好難搵到。到時潛艇可以去到美國外海發射核彈，咁就一定阻攔唔切。
只有死蠢西先會為錢賣台。所以佢選唔到總統，真係天佑世界。

多謝班元勛整左個好制度出黎，所以美國開國元勛真係好撚勁

佢只係連登最有影響力既國務卿

佢個實力同佢外表真係好大反差

蓬佩奧做到實事,強硬正氣得黎又有種平易近人既感覺,近代真係搵唔到邊個同佢有得比

又吹奏 講到好似識佢真人咁

凡親出名+幫香港既大粒野

痾既屎都係香既

除左pompeo, 對上一個記得係瀨屎
因為個名易記

好耐啦

唔好再講，就黎射

其實之前TRUMP局棋行得無錯,只係一個武肺打亂晒,

唔係武肺整爛晒trump個用trade deal連任既plan佢真係做大豆侵唔9理中國，唔似而家比佢手下自由發揮

舊年64彭斯想出黎屌維尼比侵擋左
之後成大半年都一副叫中國自已搞掂既態度，唯一要求就係唔準出軍隊
(8月果時深圳一堆兵，楊潔遞又去過美國一次，有人話係用trade deal換軍隊入港，但比美國拒絕。唔知係侵本人意願定佢班靚強烈反對，波頓爆過侵試過問人可唔可以用停止向台灣軍售換deal然後比佢班靚屌柒佢

不過咁，過去已成過去，而家侵醒左完全係用緊外交中國牌